無性婚姻大家點睇？

離婚

有諗過

你唔夠勁 吸引唔到佢

呢樣可以排除

出面食飽咗

樓主係咪撚細 定係射一炮就the 滿足唔到老婆

可以考慮下轉同性婚姻

感建分

各自出去搵食,幾好

真心話：

你性技巧有問題
佢唔愛你
有第二個

離婚成本太高

完

出去搵食

點解全部都係我問題

唔搞野都好多野可以做
都可以好開心,都係果句開心就得

我聽過拍拖唔俾扑
結左婚為生仔扑過十次八次就中左
之後直至小朋友五六歲都冇再扑過

你幫手湊仔做家務煮飯洗碗，等佢輕鬆啲再營造下氣氛試下
不過做晒要睇下你仲有無力扑野
如果你無力就無資格要求老婆仲有力扑野

結咗婚啲人好多都係咁

港女多性冷感 無計

人生有咩樂趣

因為我都係咁情況

點解拍拖有得做， 因為愛你， 所以技巧無所謂，當交功課， 慢慢唔愛你仔又生埋， 覺得無必要忍你

生完仔女人係會唔想搞嘢

冇
所以去偷食

好多女人可以冇性慾架，唔同男人，但女人係感性動物，如果你營造到浪漫氣氛，例如整燭光晚餐、送玫瑰花、幫佢按摩，咁樣就會引起女人興趣

巴打幾歲

20 尾

男人欠左女人咁 宿命黎？

生左小朋友就係咁 因為佢最愛就變左係個小朋友
女人係有愛先有性嘅生物
淫婦除外

後生過你少少 點過世

其實都係...唔好有感情 識返屋企就得

其實咁好唔健康 會傷害左大家感情

BS

可能內分泌問題，女人做咗媽媽頭幾年因為注意力落咗bb到，生完荷爾蒙分泌唔同咗，又多野操心，性慾下降同少咗關注老公好正常
同埋愈耐唔扑會愈唔想扑
聽過啲frd 生b前好淫好鍾意扑野，生完之後寧願叫老公叫雞，個老公灰頭土臉到
你坐低認真同佢傾下呢個問題等佢正視下啦，比佢知你需要，又了解下佢唔想嘅原因
有個共識一個月一兩次都好，就算唔扑都玩下第二啲

女人生仔夠拎條命出嚟搏，生完又要湊仔又要做家務，忙完一日都得返半條命，仲邊有力氣搞嘢呀，做老公唔體諒仲要淨係識得諗sex，你老婆欠咗你架？

派左叫雞許可證
有賺啦

操fit d, 改善技巧，搞好氣氛

最重要： 想做個陣唔好問， 因為一定被拒絕， 做好氣氛慢慢直接撩佢

生完要抖下同湊仔攰都明
咁之後呢？點解想扑嘢要好似求人咁

咩叫bs

但去叫雞

香港地多數兩公婆番工再請工人架啦

係既 男人日日坐係屋企嘆況且佢又唔洗湊又唔洗做家務

其實冇咩問題
雙方接受到就ok
一段關係唔一定要靠性黎維繫

搞嘢真係咁花力氣咩
不過我覺得更大原因係身材走樣，有肚紋，對自己無咩自信

人既生理需要黎 講白d 同食飯差唔多

收皮啦臭西

因為你上連登囉, 感情問題一律分手

認真想解決就溝通下, 佢想要氣氛咪落啲心機整囉

係咁架喇

婚姻問題一律建議離婚

笑左 咩叫老公唔體諒淨係要sex
你份人都幾可悲

岩岩比人拒絕完上黎留名

性是咪一定要一凹一凸

出去搵食啦

對其他人得對佢無吸引力， 攪好氣氛？

可唔可以試下搵一個WEEKEND唔湊仔
兩個人喺屋企拍拖 唔著衫

想扑野不嬲都係求人㗎喎，求偶求歡不嬲都係求唔會因為結咗婚而改變

試吓同老婆傾吓囉，了解吓究竟係咩問題。真係搞唔掂嘅可能一齊去見吓性治療師?

樓上班男人 講緊你地啊 唔好咁廢啦得唔得

睇你咁講就知你係啲死毒撚

已經俾人屌飽啦

如果個case倒轉係女方想要sex 男方唔想

你就會話 女人生完又要湊仔又要做家務，忙完一日都得返半條命，想sex下放鬆下都唔得，做老公唔體諒唔肯sex，係咪叫完雞嚟啊

女人真係咩情況下都贏哂

同路人

唔係男嘅問題就係女嘅問題，不過人結婚後有咗小朋友都係咁樣，太多嘢煩做愛已經唔係最重要嘅事

可能係 俾個金城武佢都無用 日對夜對

好凍呀

如果你老婆同你做愛係爽嘅
係會掉返轉頭求你屌
依家咁嘅情況擺明係你爽佢唔爽
過咗咁多年又唔想交功課
爭在幾時有人餵飽佢

平時係咪日日都問搞唔搞得？ 試下唔好問直接霸道

仔都同你生埋啦
兩個人一齊 又唔係淨係得性
佢真係唔想
你咪自己買個飛機杯自己黎

其實可能係照顧家庭太攰姐 出去食餐飯 製造下啲氣氛就會想呢

呢個講法都真係有啲可能，有時如果連睇到自己都覺得睇唔入眼，咁樣就會凝住對方都會咁諗自己，咁自然就唔想對方睇到呢啲瑕疵啦，而且對自己零自信時做起黎仲邊會有心機

愛情4大元素
性
愛
錢
承諾

性係最易得到亦最易失去
女人夾到你結婚 又有人幫佢養仔
仲洗乜俾你屌 去交配app睇下
果d拋夫棄子俾人任上既女人

一係就做懦夫打一世飛機
你老婆仲會慢慢潛移默化洗小朋友腦睇你唔起

出面有個post話女人有陰道炎，樓主話講出黎係正常嘅表現，性係唔需要避忌
可能係佢眼中變左男人想要就唔得啦，女人講性就係身體自主啦

有愛情有性興奮嗰種性愛係雙方吸引㗎求老味咩求 老婆!求下你同我仆野喇
睇字都知你廢

唔食飯唔訓覺會死
但唔做愛唔打飛機唔會死

兩個月一次留名

呢個真，婚都唔敢離既男人最撚失敗，無人會睇得起呢d婆奴

叫雞

認清現實，佢唔再愛你

呢d問題真係唔好上連登問啦 全部毒撚都無經歷過婚姻
你哋之間生活上嘅問題解決左先啦 心情唔好點扑野

十對有八對都係咁，之後就怪個老公偷食

咁早就搞？

偷食有原因

叫雞，女人係垃圾唔洗care佢

你俾唔到高潮佢

冇性慾結咩婚

沒有愛情得番親人既感情
唔愛你仲會同你癲咩

好男人

得嗰三秒不如算啦

好明顯就係你外形唔夠吸引or大不如前
怪得邊個

樓主上黎開post就係唔開心啦

去坐監都唔會死 又有free meal
你唔去?

搞錯，無愛做，好大鑊

離婚/叫雞
冇第三條路

i know that feel bro

谷到恒一恒
跟住佢WFC 個下

正正經經傾下 如果冇性事 你問下你老婆可以點解決

都係一個結果 住家飯冇得食咪出街食

不過宜家最撚大擭係晚街都冇得出 都唔知邊到搵女好

正常

感建離

有無拍拖一開頭就成日撩佢
令佢變成習慣
同埋令佢覺得爽
無既收得皮
你諗下點咁短時間有咁大轉變姐

有啲女人生左之後，成個世界得個仔女

你都on99
呢啲係人身自由啦下話

個重點係有啲野無係唔會死，但會好辛苦
一樣係生理需要

屋企無得食 咪出街食

同意女方係可以無性慾
最怕行埋因為唔乾淨
但又只想你幫佢按摩
調轉想佢幫番你就幾難

所以依d情況都冇話邊個問題
只係你同你老婆期望既野唔同

女人通常忍撚左你好耐先會咁
要時刻反醒

無性慾唔洗搵伴啦

冇得扑野都算夫妻？

好易變成老強

天性係扑野為生仔，因為佢生完仔生理上覺得完成左個任務，所以內分泌令佢唔想再扑野

唔關佢事

你太太係咪生完仔之後個人都冇乜點keep冇扮靚咁？

我寧願冇得扑嘢都唔想俾人困住啦
冇得扑嘢咪去打飛機囉

如果佢真係大力反抗就算

其實真係唔愛

唔愛到交功課都唔想

個重點唔係邊樣慘啲

如果你攪得佢舒服就應對problem solved 所以你應該係技術太差or撚細or 撚短

可以，
白紙黑色叫佢簽張叫雞通行證

但你用人身自由去同性去比較 完全not make sense啦

成功取精

叫雞通行證

好多女人覺得性係不必要..
尤其係食住男人嗰啲女人..佢哋覺得個男人任勞任怨 聽教聽話 經濟上繳.. 啲男人唔會夠膽偷食

你朋友過多幾年一定後悔
建議你朋友同佢老婆好好傾下，如果佢老婆依然配合唔到，咁不如離婚算，唔好覺得因為有小朋友就騎劫咗自己幸福

正常
情況同你差唔多
拍拖已經唔多想
生完簡直冇咁濟
一嚟由愛情變咗親情，二嚟冇咩時間同精力

咁就唔好生仔啦屌

係咪你技巧唔夠好
定係你做愛淨係自己爽就算

女人有一定機率為左令男方開心
扮高潮左

利申 絲

通常佢只係想我按摩佢,
次次我都不經意地按佢個西
但都無功而回

試下玩av嗰啲推油按摩，等佢放鬆，不過事後執野煩利申：唔知，鳩噏下

傾吓先。

你仲咁後生，有性慾都好正常。
都係唔得就去俾錢解決/離婚

有冇親子鑑定過

第三條路咪唔開心一世囉
男人到5、60歲都仲有性慾
捱多30年可以成仙

終極臭閪

叫雞囉屌

真，好仆街

咁會唔會係你唔夠人地勁

硬上囉屌
自己老婆都要求on9

比佢食春藥

下
條女搞都唔想搞
你覺得佢仲會偷食？
擺明扑野為生仔，達成目標就收工啦

咁如果你真係咁吸引
佢就唔係唔搞啦擒上床都似

人哋都係想講有啲嘢無咗唔會死，但會好痛苦 make sense?

建興幫到你

最緊要溝通
雙方各自有不同的需要

喂佢食春藥囉

唔明點解要生on99

叫雞囉 有小朋友都咁ON9

起唔到機
邊有得投訴

個女人好想要小朋友囉
生左之後個世界得個細路
老公=收入來源only

一係離婚, 一係去叫雞囉.

算撚數啦 樓主婚都有諗過離
有幾愛對方都睇得出

忍下啦
你望小朋友 5,6 歲輕鬆返D 會好返少少...

建議出家做和尚

因為你同緊班小朋友傾計

係啦，人類作為動物嘅天性，正常人係有性需要

出去搵第二個女人扑

我自己係女人都幫唔落呢d 自私西

變左兩性論壇

咁你用坐監黎做比喻啊

咁咪出去搵SP

餵

其實可以架
雖無恥但有用

出面比人喂飽左？
要消毒下先

唔使咸濕又開心
唔好咩？

按西無用，輕輕掃大肶內側先刺激

所以男人應承老婆生仔之前要諗清諗楚
生之前就係老婆日求夜求你生
生之後就你日求夜求你老婆有親密行為
當然啦，一段關係搞到要求嚟求去咁折墮，咁不如離婚好過

無人話係比喻，類比make sense?
btw唔係我嚟

做下前戲
幫佢按下摩，錫下佢俾多d佢

一係將個仔交俾人照顧
同老婆兩個出去stay cation

多數係d女人驚人笑佢無仔生求其搵人埋單生仔，其實好多生黎都唔知為乜

大家既期望同需要根本唔同
一個利用完你就唔理你想要乜
另一個永遠拎唔到佢要既野
擺埋一齊得返利益關係

做死魚都要體力？

分啦，呢啲女人以為性可有可無，屌你老母真係可有可無洗撚生支棍出黎咩，化妝都可有可無架，生仔都可有可無，呢啲女人自撚私到仆街

樓主有冇諗過要練大隻 改善性技巧 增加情趣？
三樣都唔肯做點會想搞？ 你要求人地時自己比到咩人地?

我屌你老母啊，樓主冇搵錢養家，唔撚洗返工受氣架，屌你老母，生仔好撚慘，返工又好慘，返到屋企又係一尻樣一肚氣，屌你老母老撚馮，你老母生你出黎十個月加一日，你老豆養你老母加你就一世，屌你老母臭閪，櫈你老豆可憐，生撚左舊賤種

唔想同自己老公攪啫

屌你老母你解釋下sex有幾撚慘啊？sex會中毒定會七孔流血啊屌你老母，樓主條賓周係佢出世決定要唔要定點啊？荷爾蒙分泌係樓主決定出唔出加？屌你老母sex有麥撚野問題啊臭閪

呢家樓主大大聲話唔得啊

總之你夾硬嚟嘅話就係強姦，我一定會告鳩你

係也，呢家每年繁殖季節就可以屌一條新女啊？
麥撚野叫婚姻啊，做動物算囉

簡單啲，唔可能。
識幾對係咁，結果個男出去偷食，個關係點都一定有問題。

男：你想生仔就得，我想要就唔得，有仔就將老公放埋一二邊，當我係咩。人越老就想要返個老公，大哂咩。

叫雞law

細佬我俾你發泄

所以咪一係去玩一係離婚

十樣家務每日做一兩樣，剩低九樣老婆做，就覺得自己每樣都有做，同老婆一樣咁辛苦

唔係佢湊係咩意思？個仔唔同住？

點解唔可以係女方性冷感？

可以係性冷感

但如果愛咪會交功課照比樓主攪

你點解覺得我唔大隻 無技巧 無情趣？
點解乜都係我問題 男人就係原罪

總之問題一定係男人身上架啦

事實係未聽過有女人咁講

想扑野唔係罪
佢唔想扑野都唔係罪

但如果你想改善咪唯有從自己落手

我咪講左係佢唔愛你

無話係你問題

清 唔好介意咁講

你老婆出邊9成有第二個 佢唔比你老婆你同你扑野

女人雞來 大把結左婚都會係出邊有第二個 比人當狗咁屌 點玩都得

女人呢樣生物係冇忠誠的 只講感覺 有感覺 釘Lin環又得 玩屎眼又得

離婚啦

逼你去滾

佢答我既原因得一個 就係 唔想 兩隻字
佢有時會問番我會唔會出去媾女

出去叫雞囉

我都係咁唸 反正結左婚都唔代表會長久

雖然好難聽 我都希望係咁 俾個理由我走

叫老公叫雞老公灰？
咪撚玩啦屌
有得屌後生大波妹無後果
就算老婆幾靚幾正都屌厭啦如果有得揀

屋企冇得開餐，咪出去開餐囉！
天經地義啦！

叫左你唔好問

你一問佢已經厭惡，直接挑逗佢

轉下髮型， 強硬d比d authority出黎

我係問點解佢成日都唔肯 唔係問佢今日扑唔扑呀咁

要小朋友單親家庭長大

莫教人分妻
你太太可能太累了

佢要唔要返工定全職家庭主婦

呢句說話害死好多人

冇問題呀！
不過個老公出去開餐你咪撚呀吱呀咗！

番工 份工好hea

同你無啫

你接受唔到
你老婆接受到
結論: 離婚

佢一定唔會講真話

佢個唔想包含： 唔愛你， 有第二個， 你滿足唔到佢

認同 生完bb都好少同老公有性行為
一黎因為開頭湊小朋友真係好攰，有時間都想訓覺
二黎餵完母乳收左奶個波又細左又the左，乜自信都無晒
完全無mood搞野

我好多女朋友都唔比佢老公搞

離開害到小朋友唔開心點都係事實
細細個經歷過

真係複雜 但問心
當作自己變返單身走出街
會唔會有女肯憑感覺同你黎返一晚
個答案好可能答到你

樓主身材樣貌有冇走樣？
有冇變左中年光頭肥大叔？

我廿中

無性婚姻諗真啲都幾撚大獲 偷食真係基本啦樓主 大既唔食 碌鳩都要食啦

酒吧開番都有機會既

bullshit

換過個

好多女人真係冇性慾
尤其生埋仔後
同埋成日有心態係男人想佢先做
好似係付出，佢唔會有好既感覺咁

唔講以為你係佢屋企賓賓 你又知佢唔係幫手做一半而係做得一兩樣？

廿中就結左婚四年
即係廿頭搞大左被逼結？
算啦
快啲離婚大家重新開始好過

根本就係

女人本身好多唔enjoy sex

愛你個陣咪交下功課比你， 唔愛你咪功課都唔交

接受現實啦

生完仔係咁架啦

炆呀呢？嗰種炆憎係非筆墨可形容，既恥辱又莫名其妙，做專一老公得到嘅係哩個下場，照下鏡望下自己都唔差，點解性生活要比哩個女人主宰？點解要生仔？點解要結婚？

叫雞啦 唔通打飛機咩

生仔大家共識架喎，唔想生可以戴套，唔戴夾實對腳唔比屌，幾時變左生仔係女人大晒大條道理為所欲為？

結咗婚 生埋仔
人生冇哂社會壓力 拎埋長期飯票
理撚得你咩

我同你調轉左，男朋友冇乜性慾

你係樓主老婆?你點知樓主做幾多份家務?

係

識個女仔真係冇咩性欲
真係交功課心態

大把啦
尤其生埋仔
生活重心去晒小朋友度
香港又土地問題嚴重
分分鐘同小朋友同房甚至屋企仲有兩老
扑鬼扑馬咩

我都費鳩事應佢 以為男人番到屋企就係做大爺
平時屋企人湊 我收早 老婆收晏 佢做條撚？

配對成功 來識返個朋友傾共同問題

你係咪我黎

巴打我好想同你講，唔係你問題
經營婚姻係雙向，你有心搞氣氛乜乜柒柒佢都唔比屌或者敷敷衍衍，咁係佢冇盡老婆嘅責任，唔使講，冇其他辯駁。

過來人

帽事既

最岩聽係你
我乜都試過真係搞唔掂先上黎開post

睇完呢個post更加唔想結婚生仔

大笑咗

問心,你有冇試過令到你老婆有高潮
定自己當個老婆飛機杯射左就算？

十個有九個男人都係自己射左就算
如果係咁，個老婆同你做又有咩癮、又攰又要交戲

好多青頭初中女權比啲垃圾分析意見，膠都廢事比。

問下佢俾唔俾你去識sp或叫雞

係咪搞錯左少少野
人地講緊湊仔好辛苦
你又話唔想生可以戴套
做乜尻野姐？
九唔搭八

攤出黎講，收收埋埋到時盞爆
生之前你地密唔密先
女人一有仔就會仔行先，天性黎，就算唔係自己主力照顧都會將心思擺左喺他到先，血脈相連呀

一係叫雞
一係離婚

婚前無性生活過，根本就係無深入認識過對方

諗住衰極都有得圍下爐 點知俾人圍插

咁點樣生第二個

垃圾

樓主咪話個仔唔撚使佢老婆湊囉
再者，中出嗰陣大家預左要湊架啦，你係咪同意因為湊仔攰所以唔比老公屌哩個point? 唔來湊咪戴套唔好生，我意思係咁。

咁可唔可以繼續維持家庭，俾個老公出去滾，反正條女覺得有仔萬事足，又唔愛老公

有啲就係為左生第二個先扑

個老婆好似做任務咁，大機率果日先搵你，唔講氣氛、心情，總之你要交貨

佢同你搞左一排都無，怨口怨面，你又俾佢繼續追交貨

勁慘

屌咁多年你唔厭？

叫雞算，叫完反而可以身心平衡d

反正佢唔會知

就算知都可以話佢咎由自取

係咪望撚住佢會無名火起，然後自己入廁所打飛機算，專登去耐啲。

其實幾好，又有家庭又可以繼續周圍屌女，希望將來老婆都可以俾我咁

其實有d野唔使講到明

樓主小心d揾食啦

佢老婆可能都預左

如果有愛情點捨得個老公咁辛苦

你已經錯 身為一個男性 ‘求’ 一個女性同你做愛已經係證明你社交價值低既最好表現

飛機都無心情打 更加無心情屌第2條女

大把全職家庭主婦都會請工人，好多操重、厭惡野唔駛做，咁都辛苦 仲要返工既都實有工人，唔係唔會生

你老婆索唔索？識左幾耐結婚？

你好唔平衡wo 清

你咁假設左係個男人問題，佢點講都死

呢到好多人都假設左係我問題

唔係喎，兩情相悅又夾，唔駛求，要真係求（唔係玩）會好無癮，唔明點解有男人求女人俾佢屌仲會有癮

我意思係， 對其他人黎講有吸引力即係條女厭左， 唯有氣氛著手

條女擺明就係厭左唔再咁愛樓主

都話如果愛樓主， 點都會交下功課

昆人幫佢完成人生大事

唔好講，要做出黎，唔駛問，學Trump
Grab them by pussy

你地真係信佢唔秋後算賬...唔怪得無女

好多人都係生咗小朋友之後唔再扑嘢

咁個老婆覺得個老公咁唔吸引，不如離婚

兩情相悅又夾梗係唔駛求問題係男人通常大性慾過女人，供應與需求嘅問題純粹係經濟學

攤出嚟講，但唔係乞求施捨，係話比佢知，家陣你好唔gur，好眉好貌又有照顧屋企，廿幾歲冇閪屌心情好撚曳，如果將來發生咩事，你已經比過警告佢，與人無尤。

呢d女人真係好仆街，同騙子無分別，好似d無良奸商

仲有一班on9𡃁妹

啲女人好撚古惑架清

忍唔住笑咗

我支持離婚
反正唔離樓主都會偷食啦
到時日日家嘈屋閉仲衰呀

樓上有個回覆好好，連登太多小朋友，你同佢地講野真係哂氣

仲有一班覺得女人湊仔已經好辛苦好偉大，老公冇資格屌嘅女人。

因為係你開post唔係你老婆開post
我哋點講你老婆都好你係咪拎部手機埋去畀佢睇？

咁樣咪乾住水咁插

個細路唔開心都係你老婆害嘅，責任唔響你度，邊個叫佢出去勾佬？

咩邏輯 樓主同老婆係陌生人？如果個老婆係咁諗不如離婚，樓拄都明顯想離

你鳩屈樓主十樣做得一兩樣，人地有講咩

其實女人應該唔會好care呢啲野
起碼嫁得俾你即係你呢方面合格
重要既係氣氛、感覺、佢既感受
技巧呢啲都有幫助

分手，性生活一開始都唔夾好難過人世

不過樓主應該廿頭搞大左結婚
講真一定好多問題
慢慢覺得唔係咁愛大家分分鐘小朋友再大少少就離婚
到時佢地都係三十頭左右
要再搵都有可能

樓主好慘

嗱你當我天真問翻句
夫妻間有冇真誠嘅對話？仲有冇愛？

我諗樓主試晒所有方法都唔得先開po
但可否講下深入同對方探討呢樣嘢時
對方具體答咗咩？
係咪真誠咁講自己嘅想法？

如果女方就咁比「唔想扑」呢幾個字你
令人燥底之餘都感覺佢已唔再愛你咁
（當然未必啦我唔知事實係點）

個重點唔係有冇性生活
而係面對分歧時嘅態度

同屋企人住？係既話，家居問題又幾大獲

同你講你都唔明 老婆係要做最親近既陌生人

你唔話，真係有夫妻係咁，搵開sp都知極多人妻，而佢老公都自己去玩

Cls

又話女人三十如狼似虎既

係架，睇下對邊個

證明你係垃圾

本身有6/10性慾既
3x可能去到8-9
但加埋其他因素，例如有左小朋友、土地問題
就未必個個會真係好渴咁
始終男女係有分別

拍咗好多年
咁多年都係交功課
因為另一半完全唔得
又幼又短
入左都完全冇感覺
每次完事感覺都好難受
加上經過咗呢兩年
更加無心情再搞野
開始會拒絕搞 有時又會扮訓著
佢有問點解少咗
無心情係其中一原因
但主要原因都係因為佢唔得
又唔好意思講比佢知
驚佢會好hurt
唯有講藉口話自己係性冷感

冇愛又點做愛呢

你連有冇愛都唔知
呢段婚姻點行落去呀

咁既情況 我鬼知佢愛唔愛我咩

下咁仲一齊黎做咩？
平時完全冇交流？

你地係咪當年有左先逼住結婚
雙方都唔係好愛大家？

連登仔撚識咩 你去baby condom 問可能仲易知答案

當年實愛架 唔係點會結婚
你唔愛個男人 會唔會同佢生？

我都覺 一埋黎就話你無情趣 細碌 無技術 外表唔得

問你而家

依家就真係唔知

同你一樣

有次佢話我咁樣浪費佢青春

我心諗： 唔通話你又短又軟咩

中女姐姐

芝士腸...

離婚

不過要用心湊大小朋友，個小朋友無做錯的。

佢話唔想姐，巢多幾下，巢到佢想要咪得囉

一係離婚
一係修心滅慾

無愛就無水

我d女仔朋友個個都係咁

係咪冇前戲

屌啦聲 我睇漏左你有個細路
其實小朋友宜加幾大個？你又無講
係呢個時勢做好家長呢個角色應該係擔心緊小朋友既將來
佢地黎緊學年重係唔係無得返學 要用zoom定點
社交能力點幫個小朋友培養
佢身體方面點發展
建立正確價值觀
出街會唔會中肺炎
本身有無先天問題

等我重以為你老婆唔俾你插 唔好好服侍你
我重諗住叫你建議老婆睇下好唔好改下用口

你做左你本份未呀 做老豆做好本份係唔會夠架屌
做到本份有錢返屋企之外 要照顧個細路 老婆 自己老豆老母
先輪到你自己
我真心燥

我無話你bullshit
我答咩叫bs咋

落藥咪得囉咁簡單都唔識

你係咩事食左幾碗飯要唔要交待 呢d問題我無處理過？兩公婆無性唔係問題？你結左婚未做左人老豆未
未就咪撚指指點點 唔好講到我無諗過個細路咁

咁宜家係你想屌西定佢想比你屌西啊
邊個想要就邊個有責任令對方想要架啦
同樣地 如果係佢想要你唔想要
佢都要做一大輪野令你想要架啦
你係屌得佢舒服既
佢追住你條撚含啦

係有理過就唔會咁得閒 上網問人功課 要人安慰你 叫雞啦廢柴

點解一開始接受到

有情冇慾 過不下去

咁樣惡性循環嚟
佢技巧已經唔好 仲要扮高潮
個男嘅見到又以為自己技術好好 冇咩需要改
其實就係溝通上出現咗問題
大家事後肯賽後討論下
傾下點改進之類 啲問題就可以解決到

我係女版
樣身材同結婚前無咩分別
偏偏個老公次次都話工作壓力大唔想

點樣按法？
通常西係要輕力對待先舒服有feel

同意 大家肯開口見誠傾下就好易解決到 收收埋埋遲早就收埋皮

女人可以用自慰用玩具解決

你係點撩佢

聽到呢啲喪偶式育兒都覺得驚
生咗小朋友只代表多咗老豆呢個身份
唔代表就要失去或者減輕咗老公呢個身份
樓主有責任照顧好細路同老婆
同樣地佢老婆都有責任照顧好細路同老公既感受
點解會講到男人既感受係一個家庭入面最後被考慮既一位

局外人唯一可以建議樓主同老婆認真溝通下
到底咩原因佢唔想
女性角度覺得愛係最大因素 比起技巧外表
至少知佢點諗先可以對症下藥
係覺得唔舒服
定連想你舒服既心都已經冇咗

咁都幾唔尊重你 想認真傾下都咁難

事實我好對得住自己既身份 起碼我平衡到婆媳關係

慣咗、厭咗真係唔想搞
做家務湊仔攰係藉口
最多咪瞓少一個鐘囉，爽完仲好瞓啦
女人有好多外來因素唔想搞嘅，
好似間房太亂、張床太硬、未沖涼、個身臭、最近肥咗等等⋯又或者多野煩、多野諗、心情唔好。
不過女人都係鐘意呃呃氹氹嘅，當年都係半推半就呃蝦條架啦，咪用返同一招囉，先虛寒問暖，讚下佢照顧得頭家好好，搵日去食好西，去返拍拖嘅餐廳，飲少少酒，返到屋企咪搞下氣氛，唔制咪扮下野話知道佢辛苦，隔多個星期再loop過

巴打我明你
生完小朋友完全冇空間時間搞野
要等到老婆想要先有得搞真係好撚慘
唯有打住飛機先

佢有冇用手口幫你高潮？

對住出面果個咪係

原來只係想圍爐數下自己老婆幾不堪
啲女人又煩又唔俾屌

話自己乜都試過
講嚟聽下試過乜啦咁

屌你老母養撚埋你都唔撚夠浪漫呀而家？

咁仆街
遮係個老婆明明知個老公有性需要同唔滿足
但唔係諗方法幫佢老公 而係鎖住佢就算 你有需要係你事

咁自私既人 以後個細路有咩教唔到就打就鎖
先分居再離婚把啦

無性嘅關係一定唔係一段好嘅關係
完

講左好多人不願接受的現實

白撚痴
動物界求偶多數都係強姦嚟架

結左婚？未結做乜唔分手，妳咁做令妳男朋友終身痛苦
結左既話，妳一早就知，做要扮野氹人入局，好卑鄙

細路女至會問到咁清楚呢個世界不嬲有理說不清，好難劃界

所以咁多人叫雞解決

認真答，有冇同老婆傾過？其實生活壓力係真係會好影響大家嘅關係，照顧家庭攰都係因素。最重要嘅係女人係情感嘅動物，如果大家無定時定候拍吓拖，互相係日常生活中關心下，令女人覺得你仍然係愛佢嘅，大家嘅性生活真係好易凍過水。特別如果係有小朋友嘅，我會同你講唔好咁易就諗離婚，大家傾吓先，甚至一齊去揾性治療師睇吓會唔會有彎轉先，能夠一齊結婚生活生兒育女並唔容易，互相體諒，愛惜對方好重要。

認真同佢講

結婚如果話男人既責任係養家 咁女人就係要照顧老公同屋企

屌都唔比 姐係佢完全冇尊重過你

憑咩佢想點就點 你想就唔比？

絲打完全中point , 其實都係花少少心思姐大家都唔好講到要做奴隸咁款

推 個性關係唔係你自己爽就算 跟住你想扑佢就一定要做
扑野係包括埋你去滿足你老婆
你諗下點樣對佢付出好過啦 唔係淨係佢要滿足你

有冇諗過你老婆其實淨係搵你配種

好簡單 佢同你做但無高潮
次次得你爽 咪唔想再做

結左婚既巴絲 性生活係咪愈來愈少？

成班仇女撚又出晒嚟

我並唔係針對樓主，係針對在座咁多位連登仔，你一定係其中之一，做少少家務就以為自己分擔咗一半

唔好以為家務一定女人做哂 可能你識親都大少 我地無你咁好命

人哋都去到求你嘅地步，完全無性婚姻，而你咩都唔比，就吊人淨係識得諗sex? 完全唔比家用你，你一問錢，就可以話你淨係識諗錢？搞清楚情況好喎！

又唔係佢老婆問佢
叫佢問心姐
佢竟然可以答唔知

一段婚姻冇左愛仲點維持

出面食飽左，check下tg signal，包你有驚喜。

因為愛只係一種感覺，一種身體荷爾蒙既信息，推使你去交配
就如腎上腺素 係叫你逃跑或戰鬥
又有如多巴胺 係開心
愛就係催產素 同其他幾種荷爾蒙嘅混合

而荷爾蒙分泌係會隨住時間消逝
所以如果你往往用呢種原始感覺去描述
理性時代打造既現代婚姻
根本就唔會有合理答案

所以大部份人都會同你講
一耐左就會似家人

大把出去叫雞搵女人玩
識有個朋友類似情況
經常包1x-2x靚妹玩

上A0毒撚論壇問婚姻意見
梗係全部屎橋啦哈哈哈

所以婚姻係愛情嘅墳墓 呢句話好有道理

求老婆造愛,有冇搞錯

咁你咪去強姦囉

你又知咁多位連登仔係咁?你係咁多位連登仔屋企賓賓?

大把女人唔會做家務交俾工人佢又唔講

咪係，咩叫欠撚咗，笑死，啲男人自己無咗女人唔撚得，就好似女人欠撚咗佢地咁，唔比佢屌就要生要死嘈亂巴閉，老奉比你屌㗎？
唔撚想求人咪切撚咗條賓周仔佢囉，無性慾即刻無煩惱，千祈咪撚屌閪屌得咁折墮呀

女人角度:
你兩個人要乾淨企理 著住襪上床已經唔得
而且係佢都要乾淨 即係嚟m之後嗰幾日都唔駛諗
同埋唔好喺佢揸晒cream嗰啲之後搞 佢晚晚揸就冇辦法

第二就係佢要靚
肥咗 對波墮 呢啲你要等佢慢慢接受/減肥

仲有嘅係餵人奶 如果餵梗 真係可以唔駛諗

其實你講得啱，呢d嘢無得逼對方做
但同樣邏輯對方都無得逼自己唔去做愛，婚姻唔應該係愉悅嘅墳墓

老婆唔畀屌，咁應該首先問佢點解唔想屌，係咪自己技術問題定點，如果係，就自己改善下，做下gym

如果老婆純粹唔想屌，唔關技術事，而自己又咁重視性愛，咁就同老婆講你要出去搵食㗎啦，你老婆無得逼你唔出去搵食；如果你老婆唔肯嘅，咁咪離婚囉，大不了咪攬炒只不過如果因為搞到咁而害到個小朋友嘅話，個老婆都應該負上一定責任

兩個人是但一個唔想搞咪唔好搞囉其實 ?

點解要講到好大件事咁 ?

好多男人可能聽到仲會諗
下 原來女人都需要高潮
如夢初醒咁樣
最多平時會諗下自己夠唔夠耐、有冇做下前戲咁
但對於女人都要高潮呢樣野係完全唔aware
慘得過有好多女人生埋仔都未試過有高潮
你唔比你老婆享受過性愛既樂趣既話佢點會想做

其實啲女應該直接講，好似樓上有個絲打話條仔又短又幼，扑得好撚難受仲要扮高潮，但驚傷佢自尊，夾硬話自己性冷感。其實咪直接講囉，你顧住條仔自尊心，條仔就當你欠咗佢，仲好似你錯咁
好撚心啦，呢啲野好心唔得好報㗎

不嬲同意咪撚結婚生仔，就算生咗，單親一樣無問題，大家照係咁錫自己個小朋友咪得，使乜介意係咪所謂完整家庭
至於搵食，唔好雙重標準就得，你要出去搵食，就要接受到老婆都比帽你戴，同唔該定期做檢查唔好惹埋啲病返黎
年中大把男人偷食叫雞惹病老婆結婚要包屌包生仔仲分分鐘包全餐，真心覺得結婚嘅女人都係搵屎黎食

確實係好多女人所謂性冷感係因為佢地根本未試過有好既體驗
點會去享受性
即係你成世冇食過好野，淨係為左填飽個肚
你都唔會享受食野

做咩幫我出post,我唔想畀人知呀

我知我係好撚仆街
但我應該點開口好

唔岩咪分

亦有人覺得上天好唔公平
女人可以連續高潮無限次，但男人一次又要回氣

其實我覺得好多時呢啲問題
都唔知雞先定蛋先
就算唔講外在因素例如土地問題、返工攰
絕大部份男人識打飛機解決自己需要
但好多女人連自己身體都唔了解，高潮係點又唔知
自己都冇探索過自己身體，講真另一半都好難理解你需要
然後又覺得扑野係付出，自己冇得益，只係為滿足男方
跟住就會諗埋啲「你當我係咩」「唔扑野唔得咩」
久而久之雙方都費事搞
連親密既感覺都冇埋

唔夾

你拖住佢又唔講咪仲仆街
直接了當最好

係架咩 女人唔係都會爽完一次要抖架咩 無限次咁強勁

我印象係一次都唔係容易 compare with 男人

好撚浮動 做一樣嘅野可以好唔同嘅結果

男人基本上搵 d 野包住碌鳩劣劣下就實搞得掂 好穩定

不願面對既極致

做人比啲掙扎啦

好快會晚晚著成咁等你啦

唔洗抖 即刻繼續會係咁黎好爽
對我黎講好易兼好多，所以如果對方太快餵我唔飽

lol 厲害

如果外表身型技術係問題就一早講左出黎啦

佢有講過生完無乜性慾 但依家直頭無

咁你想點 要佢自己谷返 d 性慾出嚟 ?

警告？
然後老婆會同班姐妹講我老公只為sex
唔比佢扑 老公就暗示想出去偷食
跟住成班狗公毒撚女人出黎圍屌老公

冇問題囉

唔排除你老婆真係生完冇性慾
但好多時性嘅問題係其他你地嘅關係嘅問題嘅徵狀

其實開個post都係探討下有無解決方法姐
個個都起哂鋼走入黎話你不是我想問係咩事
定婚後性行為係連登唔正常

愈遲破處既女仔
係咪愈性冷感？

我想知道其實你預期可以有咩改變

你想佢擺明唔想搞攤然後喺度俾你搞 ? 好似吹氣公仔咁 ?

定係想佢做埋戲俾反應 ? 好似女優咁 ?

定係唔理你等你出去叫雞 ? 好似 roommates 咁 ?

你都講話得你有性慾想搞 人地唔想

情況就係咁 咁你想點 ?

有冇試過兩個人浪漫啲既氣氛慢慢帶佢入mood
可能你要試下做多少少，起碼令佢有返啲性趣

我都係搞想自己老婆姐 又唔係搞人老婆
兩公婆唔係有扑野先正常咩 個個走入黎屌
好多我都費事覆

女人
唔肯屌你又嘈 又懷疑老公有外遇
肯屌你又話男人只為sex

對你有興趣唔係好事咩
下下西口西面做咩
唔通對老婆零性慾=好男人咩

好多都唔正常.
不過算啦

9 UP吹水啫, 咪認真.

冇問題，發大佢，假設樓主係正常男人有盡老公責任，越多人知越好，自有公論。

認真，聽過係有科學證明話女人生育之後荷爾蒙會大變，有人係會變到冇晒性慾，心理上亦會將自己嘅注意力由老公轉移去細路身上，當兩樣嘢同步，就可能出現樓主老婆情況

但樓主你同你太太感情點，佢到底仲鍾唔鍾意你，你應該心中有數，因為厭惡你而唔扑，同其實對你有感情例如都仲係會同你摟下抱下錫下有親密行為，呢兩種情況係唔同，講法亦唔同

反而我見你話如果老婆真係有第個就放生你仲好，咁你對你太太感情其實點？

會成日要我攬攬錫錫

我估係有得屌就感情好 無就唔好

結咗婚班佬肥過隻豬
性能力下降
又淨係顧住自己爽完去瞓無啲情趣
係人都唔想應酬你哋

Call G

女人生完係咪真係無性慾？ 定係對其他男人先有？

荷爾蒙影響冇性慾又點會對其他男人先有
女人唔同男人，好少會覺得男人走樣而失去性趣
除非個男人好冇情趣淨係為出野，搞到條女搞都唔想搞
但佢又想試下其他人，但呢啲case唔會係多數
多數冇或唔想搞就算

同佢傾

咁你申請叫雞啦

老婆成日拒絕我寧願玩手機

最煩呢啲講完當冇件事嘅人

可能真係
有d人會覺得「居家feel」好似交功課

你地無性左婚姻幾耐？太太開刀生定順產？
有時生完後身體覺得唔舒服都唔想做。。

你試下營造浪漫環境，或者找家人暫時照顧小朋友，等你同太太可以有返D私人時間，或許性生活可以改善。

咁 佢唔愛你 咪解釋晒，唔洗第一同第三個理由啦

點解第一同第三個理由無可能

佢唔夠愛你係其中一個問題。 但性唔係單方

求其啦

離婚啦 咁樣，實搞唔掂

我而家就係咁,拍拖結婚都冇...
老婆唔想又本身抑鬱症,佢之前話肯轉嗰頭都係唔肯
不過同佢一齊係開心嘅

咁一齊。。。有咩意義
巴打 唔諗住生兒育女？

女權撚：性愛好污糟男人淨係得做愛

係你老豆冇用呀，你估媽咪想架

check吓個仔係咪你先

想生兒育女架 但未係時侯 好多reasons
無sex對我嚟講堅係辛苦

第一同第三理由同 女人性冷感一樣，如果愛你一樣可以有得屌。
但因女方性冷感而冇性生活比例都大。點解唔list埋出黎，而係概括落 唔愛你呢個原因呢

因為好多男人性能力技巧有問題自己唔知

帽事嘅

身為男人
男人對性就最直接
完全唔掂你真係婚姻警號

如果搞野唔舒服 你仲屌唔屌

諗都知